行山新手意見收集

聖誕想獨自行山 諗住行城門水塘 我未行過山 自問體力應該可以完成到
但擔心會唔會有蕩失路/意外 雖然睇人地話只要右手邊係水塘就冇行錯路
始終冇經驗都有小小驚
同埋小弟身材較瘦同睇落易恰 睇新聞有人遇到打劫 我一定係呢堆賊人既目標
想問下各位點睇
會唔會真係第一次行山/睇落易恰搵人陪會好D？但我身邊冇朋友鍾意行山

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

推

行城門一定要帶膠袋

攰就返轉頭
遲去驚夜山就買枝行山電筒
其實閑日都好多鬼佬同中年一個行
冇乜危險

仆街到你

我有google過架實比馬嬲搶

我打算朝早9點到開始行 預3點前可以行完
未行完就加快腳步/回程
天黑前一定要落番黎

真，做過pk仔玩過傳膠袋遊戲

6個鐘

新手行港島徑易啲，同港島無人打劫。

另外一定要down定行山離線地圖。

多謝巴打意見
可以考慮
最擔心都係打劫

日光日白驚條撚
仲要城門水塘咁熱門

因為睇新聞都係見到下午2點比人打劫所以有擔心
所以我打算揀紅日去 應該比較多人 會安全D？

城門試過幾次有人打劫架喇，睇下新聞啦

大帽山

荃灣坐51巴士，20分鐘車程，郊野公園站落

可選擇行馬路或行山徑，易行、安全
記住揀天空晴朗嘅時候去，景色100分

痴撚線行城門水塘都驚

日光日白勁撚多人晨運，行夜山既人都唔少啦

成日單拖操徑都未驚過

係呀上個月15號就有單

城門假日都穩陣既
尖山果頭就比較唔安全，真係唔好一個人

打算揀24 25號是但一日 行到入夜就落山去發夢

成門水塘上山落山
其實你諗住行邊

孖多個毒撚行啦

諗住圍住行一圈 好似圖中咁